十月一號全世界要入港島啊！唔要遍地開花！

記唔記得十月一號我地係出黎幫中共慶佢老母！

我地越分散，敵人就越容易粉飾太平！你地諗下8月5號果日我地又係分散哂係各區，結果就係根本聚焦唔到落去有幾多人參與左三罷！

我地依家係要話比全世界知，香港大多數人都憎撚死中共！憎撚死雜種！大部份香港人都已經唔撚覺得香港仲有咩一國兩制！十月一號係最好機會去宣揚呢個信息出去比全世界人知！所以我地一定要集中去哂一個地方！逼撚爆港島！甘先可以為我地所有既行動，仲有外國所有制裁行動，提供穩固既民意基礎！

香港人！加油！

自推十次！

經過今日仲話唔開花廢文勿推

強烈支持！
終於可以一次過捉晒你班陷家剷，一天都光晒！

尋日公佈六區開花
今日929重兵

鬼黎

不推文pls

Ops

各有優劣
真係難講

論震撼性集中一區係好
不過大遊行都開始出現疲態
未必多人

另一方面 如果本身少人仲要分區就更危險

結論：總之香港人行出屋企門口先諗，唔好坐係屋企念力抗共

你今日無俾人拉就收口啦

推

我讚成集中一區至兩區，六區真係唔想，你開六條戰線，邊做到賀佢老母，賀佢老母梗係搞會展，中聯辦政總，警總先有番啲目標，你搞地區示威，除左有所謂嘅安全啲易走啲，但欠缺左逆權嘅正名性，係呀，現在係危險左，風險高左，但你係呢啲大日子搞地區抗爭邊賀到佢老母呀，港島先係成10月1日可以搞到中共最撚冇面呀